從搜索營銷的角度來看，這種新的黑暗模式的問題是，廣告與有機列表的區別有點困難。谷歌走向黑暗主題和段落排名見光明：週五的每日簡報|巴里·施瓦茨| 2021年2月12日|搜索引擎土地
谷歌黑暗主題中的“廣告”標籤要比光明主題中的“廣告”標籤難得多。谷歌搜索黑暗主題模式擴展但搜索廣告難以區分|巴里·施瓦茨| 2021年2月11日|搜索引擎登陸
有時我的一天很瘋狂，直到天黑我才能出去。5件裝備幫助我在冬季保持活力|雅各布·席勒| 2021年2月11日|戶外在線
研究人員說，沿途的黑色碎屑沉積物以及仍在沉降的塵雲是滑坡的跡象。關於印度災難性洪水的三件事|卡羅琳·格拉姆林| 2021年2月9日|科學新聞
這種文化變革是由創始人和投資者推動的，他們希望讓自己的初創企業保持祕密，讓競爭對手對自己的財務狀況一無所知。PSA：大部分VC趨勢數據都是垃圾數據| Danny Crichton | 2021年2月9日| TechCrunch
他戴著白手套，穿著一件高貴的黑色長外套，配上褲子和背心，手裡拿著一根黑色的手杖。取代傑斐遜·戴維斯成為參議院議員的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野獸
我想到了這位母親，她對黑暗的恐懼，她擔心她的女兒會受到傷害。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
然後她設法在陰暗多雨的樹林中掙扎了一英里。7歲的飛機失事倖存者穿越森林的殘酷旅程|詹姆斯·希頓| 2015年1月7日|每日野獸
現在是網絡電視的黑暗時期，但像加蘭萬特這樣的實驗是一線希望《加蘭萬特》：一個醉酒、色情的音樂童話《梅麗莎·萊昂》2015年1月5日《每日野獸》
盧克·天行者是一個墮落到原力黑暗面的邪惡機器人。最有趣的《星球大戰：原力覺醒》謠言（以及一些被揭穿的謠言）| Rich Goldstein | 2015年1月3日| DAILY BEAST
裡佩爾達的眼睛落在了斗篷上，斗篷在很多地方都變成了深紅色，他點了點頭，那人退後了。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他向旁邊瞥了一眼，看到一張非常漂亮、黝黑的臉，看上去有點眼熟。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
在他的畫廊和房間裡，黑暗如口袋，鼴鼠爺爺盡情地享受著。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
他那雙烏黑、明亮、幾乎太聰明的眼睛看著奈傑爾，然後把目光移開。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
有些種類的種子是深褐色的，而另一些則是淺色的。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。